十六型人格測試報到區 （內附連結）

一人留低一個測試結果

我先 INTJ 覓同類中

（建議做英文版）

INFJ

提倡者你好

intj

INFP 連登仔全部都係內向毒撚

香港同類何其少

INFP-T

ISTP-A

INTJ-T 毒撚人格

主人公
(ENFJ-A)

INTP-T 全世界得3%

我2%

ENFP

ISFT-P

ENFP-A

ESTJ

邏輯學家

INFP-T 得4%

ENTP -> INTP -> ENTP
Btw 全世界幾% 果啲唔洗打飛機 100除16 係少於10
不過無記錯既話有一兩個人格係>10 所以其他某啲會得2～4%

isfj-a

ENFP-T

INFJ-T
人愈大 性格傾向愈眀顯
以前做過 d結果都變黎變去
而家所有項都>80%

ISTP-a

ISTJ-A

Infp-t

Intp t

ESFP

+1
報稱全世界只有不足1%

表現者人格
又好似幾岩

INFJ-A

1%
唔係幾信咁少人

ENFJ-A

ISFJ-T
Defender

ESTP-A

INFJ
他們高度複雜的世界往往只有同樣是INFJ的人才會明白，但正因為INFJ戒備自身世界的特性，INFJ們很常裝作遲鈍及思想簡單，他們非常清楚只有裝作遲鈍呆滯才能帶給自己安全感，他們僅會在自己高度信任的人面前表現出自己機智聰敏的一面。

ESFP-A
有冇巴打講解下

ESTJ-T

INTJ-A
建築師

表演者 注重質量

INTJ-T

ISFJ係公廁 ？

一向 守護者 執政官 呢類係人數最多

same intj
不過其實t同f好接近 一個49一個50咁

佢既關鍵問題在於
辦論當中你會選擇和諧抑或拗贏
前者Infj 後者 Intj

咁睇嚟係intj 其實睇完佢解說個啲都唔覺好中咁

又話infj得1%, lee個post咁多人係

ESFJ-A

唔明
個金字塔咩意思？
同埋點解 INTJ 同 ISFJ 獨立咗出嚟？

ISFP-T

我想要享受人生，一个不同的人生。 我不想每天去去到同一个地方，遇见同样的人，做一样的工作。 我期待有趣的挑战。
Harrison Ford

艺术能手人格类型的人喜欢帮助别人和分享他们的经验，特别是他们关心的人。很可惜拥有这种人格类型的人并不常见，大约只占到人口总数的 5%。

本身都唔知自己係點...畀佢講中曬

我都想追求自己嘅人生...但望吓自己張dse，同埋喺香港，好唏噓

ESTP-T

主人公 ENFJ-A

一樣
係咪全部毒撚都係？

ENFJ-T

INFP-A

infj-t

INTJ
好羨慕外向人格，我要social 覺得好L痛苦
但讀書/工作係開心既，好夾到我性格

+1

ENTP-T

INFP-T調停者

“探险家”
(ISFP-T)

INFP-T調停者 x3

ESFP

覺得自己完全唔似

點解咁多調停者

[img]

same
解釋嗰度有個幾個位，幾乎同我一樣，我唔知幾時開始變成咁，同點形成，到底有無得改

又話佔最多 但係依到好似冇乜人

ENFP-A/ENFP-T

INTP T

ESFJ - T

競選者

ENFJ-A ENFJ-T

調停者

ADVENTURER PERSONALITY (ISFP, -A/-T)

Infj t

我覺得自己想法成日好離地
我好想身邊嘅人都善良心地好

INFJ
應該配邊一類型既人先夾？

ISTP-T

INFP-T
冇朋友嘅毒撚

Intj

INFP
之前做過一次係INFJ

intp
標準毒撚格

INTJ-T建築師
利申：冇FD毒撚

debater

INTP-T

唔識同人溝通

INFJ 提倡者

企業家 全球得4%

INTP-A

t人講野直接 一刀見血 唔會點理人感受
f人以其他人既感受為先 盡量令到每件事都winwin

(INFP-T)

X2

ISTJ-T

Same esfp

Infp t
Mediator

estp t

ESFP-A

E51% I49%

INPF-A

Infp 現實中真係無行岩做

ESFP-T

Entp

係工作上真係中哂

除左知道好似智商高我就唔知有乜特別

INFJ-T

Lm